陳曉東付費生日會快閃 僅送「簽名專CD」補償，歌迷憤怒

陳曉東以《心有獨鍾》、《心理遊戲》等歌紅遍兩岸三地，演藝事業橫跨影視歌領域的他，有大批死忠粉絲支持，不過在香港舉辦42歲生日粉絲見面會時，過程以身體不適突然離場，讓大批粉絲感到不滿。

陳曉東在舉辦42歲生日會，來自全球各地的粉絲共襄盛舉，原先氣氛相當和樂卻突然變調，原來是罹患急性青光眼的陳曉東，因為眼睛感到不適中途就離場，這讓所有粉絲相當錯愕，畢竟繳了費用入場，偶像卻沒履行合照和簽名的承諾，對此經紀人出面解釋，五月住院觀察四天被診斷出葡萄膜炎，甚至有失明的危險，目前對閃光燈很敏感的他，是真的很不舒服才中途離開，並承諾會把沒簽完的CD補簽完，對此說詞粉絲不僅不買帳，還認為相當敷衍不被重視。

陳曉東生日會。(影片/陳曉東臉書)
對此許多粉絲留言灌爆陳曉東臉書，「支持20年根本白支持」、「見面會遲到又提早離場，很難讓人信服」、「補送簽名CD就想了事」?看來短時間內難平息粉絲怒火。

東火[img]
東東以為自己是華仔嗎

賠錢咪得，唔識做

褻瀆神靈

佢就算死左都要擺條屍出黎比人影

佢個樣愈來愈膠同拿形

做乜唔搵余迪偉頂住先？

整容整到走晒樣 勁膠

呢啲垃圾唔好叫自己做FANS啦 講到尾都係為張相即係合照黨 扮撚曬清高認做FANS

咁要加入埋迪偉俱樂部

分唔到佢兩個